{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054257",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1009596",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 정관 K2"
    },
    "text": "釜山空港から車で45分の距離に位置するヤノルジャ会員選定優秀提携店です。 2022年夏のピークシーズンの予約上位企業で、総客室数は42室です。 韓国語を含む様々な言語で案内が可能であり、すべての客室には電気カーペットがあり、暖かい睡眠を提供しています。 ツインルームは主にメインキングサイズのベッドのみを提供しており、温度を好きなように調節してリラックスすることができます。 また、周辺には様々な観光地やイベントがあり、豊かな旅行を楽しむことができます。 全客室でエアコンが洗浄され、平日と週末にはおやつや飲み物が提供され、快適な宿泊を楽しめます。 また、5月からは予告なくタイムセールを行う予定であり、カラオケルームとビリヤード場ルームの利用時間は午前10時から午後11時までと制限されます。 男女同室での宿泊は3人以上から可能で、周辺には釜山海雲台駅までは車で29kmで30分の距離で、釜山鉄馬韓牛プルコギ祭りまでは5.9kmで8分の距離です。 また、釜山鼎冠邑事務所までは車で1kmで2分の距離で、釜山鼎冠コリ一般産業団地までは2.5kmで5分の距離です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "ヤノルジャ会員選定優秀提携店は釜山空港から車で45分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルの客室数はいくつですか？",
            "answer": "ホテルの総客室数は42室です。"
        },
        {
            "question": "このホテルではどの言語で案内ができますか？",
            "answer": "ホテルでは韓国語を含む様々な言語で案内が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "すべての客室には電気カーペットがあり、暖かい睡眠を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ツインルームのベッドのサイズはどのくらいですか？",
            "answer": "ツインルームでは主にメインキングサイズのベッドのみを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの周辺にはどんな観光地やイベントがありますか？",
            "answer": "周辺には様々な観光地やイベントがあり、豊かな旅行を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "エアコンはどのくらいの頻度で洗浄されますか？",
            "answer": "全客室でエアコンは定期的に洗浄されます。"
        },
        {
            "question": "このホテルでは何時におやつや飲み物が提供されますか？",
            "answer": "ホテルでは平日と週末におやつや飲み物が提供されます。"
        },
        {
            "question": "タイムセールはいつから始まりますか？",
            "answer": "タイムセールは5月から予告なく行われます。"
        },
        {
            "question": "カラオケルームとビリヤード場ルームの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "カラオケルームとビリヤード場ルームの利用時間は午前10時から午後11時までです。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "はい、男女同室での宿泊は3人以上から可能です。"
        },
        {
            "question": "釜山海雲台駅までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "釜山海雲台駅までは車で29kmで30分の距離です。"
        },
        {
            "question": "釜山鉄馬韓牛プルコギ祭りまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "釜山鉄馬韓牛プルコギ祭りまでは車で5.9kmで8分の距離です。"
        },
        {
            "question": "釜山鼎冠邑事務所までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "釜山鼎冠邑事務所までは車で1kmで2分の距離です。"
        },
        {
            "question": "釜山鼎冠コリ一般産業団地までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "釜山鼎冠コリ一般産業団地までは車で2.5kmで5分の距離です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 352,
        "QA": 555
    }
}